覺唔覺啲大陸人個樣好冇禮貌？

特別係老一輩嗰啲
一望埋去已經有陣農村味
仲要西口西面咁
仲有唔知點解望到個樣未口開已經覺得好嘈
好冇禮貌

個樣好嘈

啲臉色唔知點解特別黃同會有啲泛紅

啲蝗仔
搭地鐵望到佢地硬係覺得佢地會尖叫

Skr skr 🤙🤙

藐嘴藐舌咁撚樣
好想一拳打撚柒佢個閪頭

佢地真係特別樣衰既人種
老一輩既同3,40歲果d對眼矇撚過小剛
後生仔男既對眼係一撚樣，女既會化妝叫好少少
衣著品味係不知所謂，男既Polo恤西褲皮鞋，polo恤仲要zip係褲度，女既著到登台禁，唔講以為係去接客
蝗蟲仔個頭一定係死人陸軍裝，成個有毛既波禁，睇到都想一野踢落去，好d既前面就唔會剷晒留番少少，但係見到都係想一野剷左佢，然後當波禁踢

啲後生女搽到塊面成隻小丑咁

香港人仲衰

垃圾種係咁

一開聲就粗聲粗氣

服務員

給我來個>*%~?€£<#

仲要充大頭鬼